如果可以複制一個人既能力 知識落你自己到 各位巴打會揀邊個

不論年代 總之邊個都得
各位巴打會點揀

項少龍

希特拉

愛因斯坦

工藤新一啦

Steve jobs

毛澤東

我要霍金ge身體, 庾文翰ge知識

普京

達文西

錢鍾書 / John von Neumann

超人

神雕

PROFESSOR X

京極堂

清水健

耶穌

黃子華都應該好屈機

push

巴菲特

矮鄧

唔計政治立場，淨係喺極權國家被打倒3次都可以上到位，依樣複製喺我度至少都可以做個大公司ceo

synyster gates